Apink由清純少女轉型帥氣女生

2011年出道的南韓女團Apink，在當年盛行性感風格的樂壇中，以清純的外貌與曲風突圍而出，獲得本地及海外粉絲的喜愛。今年出道已七周年的她們，全員於合約到期前已完成續約，更於這末襲港，周五率先在皇室堡舉行記招，為週六的演唱會「2018 Apink Asia Tour in HongKong」打頭陣。六位成員隨著年齡增長，已漸漸從清純可愛的少女，變成感性型格的小女生，現在就從其中五首歌，看看她們在音樂風格上的轉型吧！

充滿撒嬌的出道曲《I Don’t Know》

Apink以《I Don’t Know》一曲出道，憑着青春活力的風格，在樂壇殺出一條清純之路。成員身穿連衣裙或校服裙又唱又跳，舞蹈動作會不時扭身撒嬌，又會把手輕輕捶心口，表演展現出少女情竇初開的心動，為她們迅速累積人氣。

活力應援風《NoNoNo》

自前成員瑜暻因學業理由於一三年退出，Apink時隔一年兩個月推出的主打《NoNoNo》繼續維持清爽的形象。「不要傷心 NoNoNo～你不是一個人 NoNoNo」歌詞充滿正能量，配上輕鬆又甜美的旋律，讓粉絲的壞情緒也能隨着歌曲散去。

整容

整容女生

i'm so sick of lying

yes

走啦，唔好踩場

you gotta know that

G

nice